繼續吸外資！中國取消QFII 投資額度限制

388.......

17:03 【外匯局：決定取消合格境外機構投資者(QFII)和人民幣合格境外機構投資者(RQFII)投資額度限制】外匯局新聞發言人、總經濟師王春英指出，此次取消合格境外投資者投資額度限制時，RQFII試點國家和地區限制也一並取消。今后，具備相應資格的境...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

no one would trust them anymore

衝入個火場
撚有人會落搭咩

詳細希望，之前唔準人傳錢入大陸？

啲錢入咗大陸攞唔攞得返㗎

入得唔出得 想走最後機會

明搵水魚
有入冇出

而家個額度用得晒咩

講到好受歡迎咁

exact7ly

入LO

有入無出

用人民幣買港股個限額係咪取消埋先？

但有冇取消撤資限額

冇

雜總上左台咁耐，個大陸市就西咁耐，揾鬼買咩

邊個咁ON9會走入去個火坑

有入無出搵笨柒

成個支那經濟都係江派帶動，雜種以為上台就可以攞晒江派貪污嘅成果，太天真

本身都好似用唔駛個額度

yes

開定罐可樂等睇支爆

九月打開鬼門關

以前限制住唔比外國人投資
而家取消限制
即係冇水囉